Bob叔去左邊

兩日無update過
無事丫嘛你

我想知佢點睇bno單野
之前佢去英國避疫
覺得佢呢次好大機會移埋過去

去左高清泛民台玩69

佢副身家 要移去邊都得 唔洗靠bno

柒到無面，佢夠膽出黎咩

窮不與富鬥，富不與官鬥
不要強身健體去抗爭

Bob叔 -
Bob 家軍幫佢駁返佢句野先啦

屌你老母

nmsl d fd

駁唔到就得句粗口
死撚左佢算喇你

龜頭bob割黃絲鬥官，咩叫不割席啊，難道我屌bob頭講錯野係割啊？

可能佢都去左強身健體

今日見到佢 係k11 musea

人地二世祖係香港都唔知幾歎
屌幾句就以為真係手足

Weak到呢

佢咁撚有錢洗靠bno?

一早有BC啦
所以咪叫你班窮撚讀過水電工程去加拿大
咪撚迫過嚟英國
fuck off

同緊神駒細良傾緊拆白兵單野掛
利申想bob叔反省吓 中意聽佢 但不要誤人子弟